後悔呢種感覺真係好痛苦

明知自己有能力去選擇更好既野 可惜當時既自己渾渾噩噩 一當自己醒覺個陣就已經太遲 個種無力感 真係欲哭無淚 如果可以返去以前改變當時既決定 我諗我會係一個更好更開心既人

哈里路亞 chance

最冇力嗰種感覺係
明明只係差一步最後都係輸咗
好似打機明明贏嘅
最後都可以反勝為敗

好似你考試
明明溫左，最後唔記得

好似六合彩
中咗四隻字

好似賭錢
明明有四隻同花，死都冇最後一隻

唔通就係命運 但係我唔想認命呀！

人生總會有後悔既事 最緊要識得向前看
利申：後悔緊

鍾意享受個種幻得幻失既感覺

希望讀緊書朋友們 你地做每一個決定都要諗清楚呀 唔好以為日後大把世界 失去左就係冇左 最緊要照自己鍾意既事去做 認真去諗前途 唔識諗唔通咪問長輩同輩 冇野解決唔到 祝福你地

有悔恨心係好事黎
送樓主一本好書

多謝你

所以每日都唔好做啲令自己後悔嘅嘢